有冇巴絲過鐘意過自己既表哥弟姊妹？

細細個鐘意過一個表姐，當然唔係老豆果邊啦。不過同佢係兩個世界既人，佢唔係香港住，一年都未必返到黎一次，但係每次返到黎都會同佢玩得好開心，到佢走果陣會好失落好痛，甚至乎佢再下一次既返黎會唔想再見佢因為唔想分開果種痛。